{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041831",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 더스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、基準人数の料金であり、追加人数は当日現地にて決済しなければなりません。 基準人数のほかに追加人数がいる場合、ペンション管理人とご相談ください。 宿泊をしなくても追加人数とみなされ、追加料金が発生します。 最大人数を超える場合は、チェックインをお断りする場合があり、払い戻しはできません。 ペット同伴可能な店舗でないとペットは入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。 予約管理は誤差が生じることがあり、二重予約の場合は先に予約された件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際はスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、キッチン、客室禁煙、プールビラ、カラオケ、ウォータースライド、フットサル場等の利用案内があります。駐車とゲームは有料で洗濯施設もご利用いただけます。 ファミリーペンションで楽しい時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "ご予約の際、基準人数の料金であり、追加人数は当日現地にて決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "基準人数のほかに追加人数がいる場合、ペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴可能な店舗でないとペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は誤差が生じることがあり、二重予約の場合は先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設を利用できますか？",
            "answer": "入室の際はスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、キッチン、客室禁煙、プールビラ、カラオケ、ウォータースライド、フットサル場等の利用案内があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場やゲームは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車とゲームは有料で洗濯施設もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ファミリーペンションで楽しい時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "はい、ファミリーペンションで楽しい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 472
    }
}